[金庸主題曲] 《難念的經》定《神話情話》?

tvb金庸好多都好聽，情話神話啦

誰願意誰願意不理 流浪在半生怎去預備

夕爺

神鵰果首由頭到尾都咁正

神鵰仲有 何日再相見 真愛是苦味 情義兩心堅 天龍仲有關正傑嗰首

神話情話直情將成套神鵰嘅精華變成一首歌
夕爺

張靚穎 首 天下無雙 應該係小龍女既心聲

難念的經

今生，因你，痴狂

笑傲江湖應該無第二首了

參一生參不到這條難題！

最勁係張靚穎可以唱埋個「境」出黎

難念的經
活得瀟灑
碧血劍

滄海一聲笑算唔算

冇得比